每日gel頭既巴打，一日洗幾多次頭？

我兩次

依排睇番d 研究又話唔建議每日洗兩次...但唔洗好難gel, gel完去完街又一定要洗

gel前會就咁用水整濕頭髮再吹乾，算唔算洗

Gel得多未夠30就變光頭蛇

1次

per hour

算掛

勁

Push

兩次係基本野

用咩gel

依排轉番mm泥

起身前瞓覺後各一次
如果起身個頭唔太油就唔落洗頭水
無得減次數喎洗得多又會甩頭髮